覺唔覺李克勤同古巨基好似樣

留名睇邊撚度似

個post你架 留乜撚名

講到好似個post我嘅就唔俾留名咁

李彩華+孔慶祥

其實我細個陣分唔到佢地
講緊幼稚園個陣
大個發現基仔靚仔10000000000倍